有冇人睇左犯罪都市？

應該係韓版新宿事件，講在韓的中國黑幫和韓國黑幫狗咬狗 ，暴力血腥過新宿事件，不過睇在馬東石主演可以睇下 ，好中意個肥佬